【新聞】美國上訴法庭維持原判 中國三家銀行協助北朝洗錢

【新聞】美國上訴法庭維持原判 中國三家銀行協助北朝洗錢

據路透社7月31日訊，今年5月，交通銀行、招商銀行和上海浦東發展銀行因涉嫌通過香港明正國際貿易公司協助朝鮮對外貿易銀行進行洗錢（至少1億美元），並拒絕履行地區法庭提交相關交易文件的傳票，繼而被判藐視法庭。上訴法庭於本週二庭審中維持原判，即三家銀行將繼續繳納每日5萬美元的罰金。

美國愛國者法案授權首席檢察官或財政部長可停止違反法院傳票要求的金融機構進行美元項下交易。三家銀行表示不能遵守傳票要求是因為來自中共的命令。它們可選擇再次申請上訴法庭重審或上訴至最高法院。 【GM29】
來源：

用銀通撳爆佢櫃員機

有冇人回帶講下係邊三間

屌無proofread打漏字，係千祈唔好呀，要撳錢去其他銀行啦

一係執笠一係罰錢

你唔識字?

避免去交通銀行、招商銀行和上海浦東發展銀行櫃員機撳錢呀

支共幾時捨得亮劍？佢告你三間銀行，你告返佢六間囉！又話要打，奉陪？

1年先罰億幾 濕濕碎啦

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

推
加油

推

愛國人士，係時候救國啦

大家記得留意呀

好擔心大家留意唔到

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

直到幾時?

要保護銀行

無限

唔係喎巴打罰美金喎
佢仲有幾多美金cash?